荃灣入青衣小心road block

如題